John Lennon 名言

Push

好多人將非暴力=和理非
其實兩者唔同

612真和平。。。

唔係話和平冇用，但甘地背後都有唔少人隻手係污糟架